今晚有英領人鏈

點解冇人提既
仲有係邊度落？

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推呀 仲有尖沙咀1900和你唱

push

推

推爆佢

Pish

推英領好過la

推推推

多post但推唔到上去

只推行動post

光復香港 時代革命
推

陣間七點到，等我

Bump

推

今日twitter
有nba preseason 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

Push

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

再推

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表